Q:is it an animal?
Q:does it bark?
A:dog
Q:does it have scales?
Q:does it have legs?
A:lizard
Q:does it breathe underwater?
A:fish
A:snake
Q:can you ride it?
Q:can you get its milk at the grocery store?
Q:does it eat everything?
A:goat
A:cow
A:horse
A:cat
Q:is it fizzy?
A:soda
Q:do you put trash in it?
A:trashcan
Q:does it help you see at night?
Q:do you wear it on your head?
A:glasses
A:lamp
Q:can you print questions off with it?
A:printer
A:computer
